想問下我部電腦甘 就甘買4k mon用得唔得

純粹用來netfilx 4k畫質 唔打機
如果要換顯示卡換邊隻好 或者要換d咩（純睇片）
另外想問下有冇音響推薦 都係純睇片聽下歌

我預自己mon 4000樓下 音響就2000樓下

建議你搵下windows開4k片要點搞software先

甘都冇人屌

甘你老母

2400 + 750Ti
好似冇4K硬解
要睇好易姐, 換CPU換底板換RAM換顯示卡就ok

.....

不如smart tv

咪係

甘樓豬老母

甘你老母咩
between你部機個spec冇可能睇到4k

然後發現火牛唔夠Watt數 換
機箱都舊 唔差在換埋
聽聞用SSD做OS Drive好正 又買
散熱又怕唔好 買多幾把風扇

過兩年mitx細細部開始盛行
又再成部換

喂屌8k開始平民化
點可以唔換mon
但換完mon又唔夠推
無限loop